最憎聽到啲人話自己未發力

收皮啦， 你發完力咪又係咁撚樣

啱聽

只不過係眼紅人地或者被比下去既藉口